[
    {
        "randomId": 457
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]